食極唔飽

大獲

幾時先可以正常

浮狗有女果陣

咁冇了

係 無了

食女就飽

肥島

搞到大肚未

食埋你條女

我冇女

sor

笑撚左

試下唔食